有無人部s10+同我一樣入啲多圖post就會好lag

如題
第一水機用到而家，喺其他任何場景都唔會lag，唯獨是連登app咁把炮

淨係呢個原因搞到我勁想換機

呢度個個用iphone

建議樓主換新機

叫連狗重寫啦

都係第一水 冇嘢喎

考慮緊pixel 5或者iphone 12 pro

係咪好似windows咁洗機會有改善

pixel 5

點解會想down grade落pixel 5到？

三叔啲新機睇唔上眼，又逼你買最大部
其他牌子唔想用
同埋最主要係pixel 5同iphone 12 pro都係磨砂背

用緊s10 + note 10+ 都無呢個問題

Pixel 5唔係磨砂喎

樓主又唔影相又唔打機咁仲乜要買貴機? 買Pixel5或者S20 FE囉

總之唔怕指紋
我裸機

想用返細部少少

用家問題

同埋三叔而家啲新機個鏡頭凸得太犀利
唔係好接受到

S20少少突咋喎

試下唔用app 就咁上網睇連登囉
我部舊機都係用app先出事

本身用緊S10E琴晚買左部S20+今晚試下機有冇呢個情況出現先

清cache

你咪係打手來 an機係唔會lag

大劣個114 server慢

我都係s10+一出就買 但冇乜事
樓豬有冇邊個post出事 比我試下
同埋好奇想知樓豬呢到係點set